[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[33]

歡迎放低煩惱心事
同埋聖誕快樂

@102男孩

我鍾意放佢一陣再飲好正
我見過有人咁做但落完真係有分別？
茄汁畫 畫完仲可以食
人越大就越難了同啲朋友都好難無見 後日就有得見lu

有架好似正經咁講on9野
會唔會搶下生野食
唔知我有無食過呢咁我又無睇過幾錢 可以睇下

@鸚鵡巴
[/quote][/quote]

@氣象

@氣象巴

可以試下 btw 我細個試過拎麥旋風支匙羹，去飲奶昔 好柒

唔通呢個先係正宗食法佢聲稱落完糖會冇咁酸，利申冇食過

要點食，畫喺張紙到再去奶？

我都係時候要催下個frd，俾個日子我

一本正經地鳩up

下，打邊爐啲嘢唔係不嬲生食㗎咩，魚生先淥熟㗎嘛
唔怪之得啲阿姐阿叔係咁望住我啦

牛大人唔係得一隻雪糕咋咩

各位b你好

原來有新post

Lm

又係既
唔係負能量，但我開始改變自己心態，既然改變唔到，就倒不如接受現實
幸福既人永遠差唔多，悲劇既人就各有不同！
自己揀左條路仆街就唔好喊，我都係合群呻下姐

聖誕有乜搞？宜家d人好似唔興唱k，無疫症都唔興

@鸚鵡b

我都試過之後食薯條會點一下麥旋風再食 不過可惜最鍾意既聰明豆無左

有機會可以試下
無錯 整左落去再奶
聖誕會唔會搵一日出
頂講到啲丸都生食 搞笑
唔知呢 我有無食過都唔記得

忽然之間又好似好正面

無阿 我都應該行下 連晩餐都無得食

我一次都冇食過聰明豆，一直都係食Oreo，係冇咗聰明豆身邊啲人都話好好食，搞到我都後悔細個冇食到
一唔係玩，一玩就玩盡去，加埋啲果醬、鹽、黑椒同牛油，一齊撈勻
咁樣食法，食食下會唔會俾人影上連登，突發m記驚現on9仔奶蕃茄醬
我聖誕一個都約唔到，諗梗租唔租琴室自己同自己玩
手打丸生食先正，個口感同食漿糊筆差唔多，好正㗎。仲可以用肥牛包住嚟食仲正
要記住食人間美味，係要付出，要經得起世俗嘅眼光，我知佢哋會覺得好痴線。咁係因為佢哋冇食過，所以我哋證明俾佢哋睇，咁食先係正確
我個frd講到，冇食過不如當冇去過

佢阿媽唔知
話驚所以唔講住
但佢都已經u grad 唔知有咩好驚

性誕節快樂！祝大家有個9月既bb

真衰

祝人哋聖誕節快樂都衰
毒撚做乜都錯

我兩樣都唔係
我睇佢科技嗰啲嘢多

又話唔睇有肉肉的東西喎
一隻手遊就話想睇
我有睇過我立於百萬生命上麻麻地

聖誕快樂啦

驚啲咩

睇左一陣先get到

咁難明咩
好多人都get唔到

咪就係
諗緊搵唔搵個藉口推咗26號佢
當我係乜野

要轉個思維諗野

同意阿 但你會唔會後悔
比我我會覺得其實佢都唔緊張我

遲來的聖誕節快樂
祝大家唔再俾心事煩惱

聖誕快樂

人同人之間關係好兒嬉。
好友轉個頭互數對方。
情侶好易有第三者介入。
親人可以為錢反目。
厭惡你嘅人可以扮到同你好fd。
幾十年我覺得好厭煩。

睇嚟好多經歷
不過我覺得 最真心嗰班一定係中學朋友

係!! 仲有老師。佢哋之外，其他人都係鬼嚟

每次同網友出街都冇乜野講 但上網傾就好多野講 點算好

一返工就好多依啲情況

我之前都係 其實應該係太毒
我第一次見網友個陣都唔講多過十句野
其實主要係要大膽啲

Boxing day分手 圍爐

放左3日假冇街出
之後30,31號因為覆診,又放2日假
係工作上唔係咁好意思,但又唔知唔好意思D乜

我都係 都驚左唔會再出黎見

咁突然

會唔會係覺得放假會令到佢哋工作量變多 個種既唔好意思

反而我覺得要出多啲先得 令到自己大膽啲

係,但我要覆診有咩辦法
覆半日都唔知夠唔夠時間

咁都冇辦法

所以上黎講下

返工同佢哋講聲唔該晒

好怪

餅聖誕有咩節目

?

係有少少

唉，點先搵到個真心相愛既另一半呀
好攰呀

落bar係咁識人會唔會有

發現同依家女朋友既關係 好似由感情 變左責任

唔會 我成日落bar, 更加難
落club就未試過

有咩分別

要講唔會無囉

無可否認

咁你問下佢幾時先放得低,唔通二年我又要等

聖誕都係出去行下炸

係唔係拍得好耐 無左激情

行左邊到

我係會撩到人一齊玩，但通常果日玩完就算，冇乜再聯絡

咁唔聯絡又點知以後做到另一半

都係既 衰唔主動

係 一齊左七年 其實應該去到談婚論嫁既階段 但依家去到一個樽頸位 唔知點踏出呢步

過完個聖誕返黎
心情依然無好過,問題只會更多
但可能今年真係太多唔開心既事
無左以往聖誕節無人約果種孤獨感
反而覺得有時間靜下仲舒服

係 所以我都唔識反應

本來同女朋友A唔應該一齊，識女朋友個時之前同另一個女仔B曖昧緊，大家都肯定鍾意大家，但雙方都一直沉默冇勇氣講，但某一啲原因同機緣巧合之下我同咗A開始咗，我明白一齊咗要盡自己責任去愛佢，所以拍拖個時自己不斷投入依段感情，但最後都係因為大家性格太極端所以最近分開咗，分開咗之後，雖然會傷心難過，但唔知點解個腦不斷出現B既影子，聖誕節個幾日到依家，每次都會唔覺意經過佢樓下，坐係到，都希望佢會經過，或者ig story 到留意到我而黎搵我

Hi

Hello

Sorry 遲左咁多先覆 有啲咩樽頸位 可以講下喎

做咩事心情唔好？

但係咩原因？

直接啲講 你都有啲衰
既然你同女仔B曖昧緊 點解又要同女朋友A開始？
你有冇諗過女朋友A嘅感受？
而家分咗手又突然之間諗女仔B 會唔會你空虛寂寞凍先掛住佢？

而家先記得覆sorry
你有冇睇過一個post之前有兩對情侶，其中一隊自己叫麥旋風之後加m&m，點知後面情侶個女仔又想食 之後佢食唔到m&m嬲左個男朋友，點知個男朋友屌個對情侶，後尾估唔到喺網上面相認左勁搞笑

忽然諗到如果番茄醬加花生醬會係咩味

唔會啦 啲細路都會打開少少 之後啜番茄醬，只不過你變咗奶姐

手打夠彈牙，不過我自己食開一隻香辣牛丸，超級超級好食

你講得岩！邊個話唔可以生食，所以你生食嗰陣叫我 我過嚟食一食花生
下次真係要試，越講越想打邊爐

同女友2星期見足11日總之佢覺得我得閒就應該要搵佢 覺得好攰好無空間 無晒新鮮感

我同我女朋友就認左係結婚對象 但求婚個下係咪要一下沖動咁去做先係好 依家想太多起個樽頸位突破唔到

連續？

自己未結婚都答唔到但我自己覺得
結唔結婚都要睇雙方 同埋睇下你想唔想將段感情昇華 雖然結婚都可以離婚 但畢竟結婚都係一種承諾同責任

掛住我？

掛

我都掛

miss

咁又唔係既 但好多時候連續4日咁見

好似好毒

都幾多 岩岩拍拖？
Btw你個名

悶

一直糾結喺

點解人要咁做，點解未諗清楚就要一齊，一齊又要分手，咁做好pk

可能想有人陪？或者享受有人錫嘅感覺？
睇黎巴打有野煩喎

11月頭識左個女仔，追左一個月多d，12月中一齊，一月2就比人飛左。明明咩都好就佢

新人入黎想講下
係apps 識咗個女仔一年
初時好心動想同佢發展
對方性格易就得人，可愛樣，價值觀同佢都match
但唔知點解傾下傾下無咗個種想同佢一齊嘅衝動
唔止係佢，之前識過幾個都係咁

路過見到個post唔小心就入左黎........好想放負呀

話說上年7月識左個女仔，起初純粹真係諗住識下fd，諗住傾下計無咩非分之想。後尾沖動想追佢，跟住諗住問佢係咪都鍾意我，佢都話鍾意，但係到依家我地都仲未一齊.....點解拍拖會咁困難係咪我既問題

會唔會因為未夠鍾意？誤打誤撞就一齊左嗰種？

咁搞笑嘅 正常唔係都會越嚟越鍾意嘅咩？
定係你只係享受初頭識個種感覺？當識落你就會覺得對方好麻麻地？

會唔會你仲未令到佢一刻既衝動 所以無同你一齊？
因為我之前都試過 我對對方又好感 但係叫我一齊我又唔太想？
咁你有冇追下佢咁？

可能係啦好痴線，重點係我理解唔到點解未夠鍾意又一齊。淡左少少就分開 而唔係keep努力令關係升溫。好痴線

有呀...有送禮物有一齊睇戲，拖手以上都有，但就佢話未係時候

我有理解喎想當年以為拖左手就係情侶誤打誤撞就開始左
不過其實我覺得要睇人既 可能會有人比較鍾意俾人追個種感覺，又或者係曖昧嗰種感覺 可能你遇唔啱人姐

雖然分咗手但都幾好呀 好過結婚之後先離婚

其實拖手已經唔係普通朋友啦喎如果係未開始咁不如連手都唔好拖啦下次出街試下唔好拖佢隻手

唔好拖佢隻手係咩玩法即係點，等佢主動？

咩料，姐係因為比人拖左手就要一齊。但拖左如果唔鍾意唔係應該叫唔好，同fing開人咩。想知樓主當年係點

我今次係問佢可唔可以做我女朋友。佢話ok之後拖我。所以應該無樓主既問題。

無錯 睇下佢有咩反應 又或者 同佢講你唔想淨係拖手但係冇關係 逼佢去面對
如果唔係我覺得 分分鐘做晒情侶做嘅嘢 但都唔係情侶
講衰啲搞埋都淨係做朋友

想當年都有幾年前 我都唔係好記得總之對方就係拖左我手 個陣我都有好感 所以就誤打誤撞一齊左 不過個陣都好似有表明左自己係得好感 我以為會有好感慢慢變鍾意 但係最後都唔得 好快咁散左

會唔會衰衝動個啲？咁分手嗰陣有冇問清楚點解嗰陣要開始？

咁可能都係只有好感，想試下一齊，但唔係好鍾意，就散左lu.

樓主對現任係咪好鍾意，會唔會日日夜夜諗起佢果d

可能係啦 再加上嗰次係初戀 以為拖左手就一齊
諗返起我都覺得我自己好得意

岩岩開始嗰陣會日日夜夜都諗佢嘅 但而家就唔會啦 只係間唔中會諗起佢

咁係咪又分得 咁如果無試過日日夜夜諗起果就係唔鍾意right?

咁就梗係唔係啦 仲未諗住同分手除非鬧交嗰陣 激動得制先會諗分手
我又覺得唔係喎 一齊耐左我覺得唔會成日諗起 始終我由一起身到瞓覺之前都同佢傾緊計 冇一刻唔係同緊佢傾緊計 暫時每一個空白位俾我諗起佢

通常我諗起嘅時候可能睇到某啲嘢 覺得好似佢就會諗起佢

我諗緊咩叫愛，喜歡，鍾意同好感。

因為我初戀同樓主初戀都好似，又係同我講得好感唔係好愛我，而今次又係咁。佢地兩個共通點都係話得好感，唔係好愛我所以分手。佢地都係第一次拍拖，所以我諗緊第一次拍拖既人係咪都係咁on9.

同埋其實淡淡地既好感係咪唔應該一齊，同埋我諗緊相對地佢兩個對我既好感有幾淡都肯同我一齊。雖然答案永遠唔會知，但我會不停咁諗。諗緊係咪要搵個好愛自己既人先追。

逼佢去面對，好大機會逼走佢

又或者咁諗 可能都係第一次所以都唔係好識分愛同埋鍾意 因為我之前第一次都覺得以為好感會慢慢變成鍾意就開始左 可能嗰陣又係未試過拍拖 又想試下嗰種感覺掛

你呢個問題都可以吓 我自己覺得如果搵個好愛自己嘅人先追對方嘅話 咁嘅關係 我覺得反而仲會辛苦 因為你都係因為人哋鍾意你你先鍾意人 而唔係發自真心嗰種鍾意 與其係咁不如唔好開始

但係個問題 你唔逼比面對 你都係委屈你自己 除非你自己想同佢冇關係 但有同佢拖手攬吓錫吓咁

因為剛剛果個我係有好感，慢慢變到好鍾意，到好愛。愛到自己好多野都變左果種愛，為左一齊開心改左d習慣，而佢開心我好開心。

結果，屌出聲。

但係你哋有冇試過真係傾一啲好內心嘅嘢？
分手個刻你有冇問清楚佢先？

有既都，話咩無feel囉，唔習慣

咁你有冇挽留佢先？
但明明有feel突然之間變冇feel？
不過其實講到尾 我都覺得佢係唔夠鍾意先咁

其實就一定係架啦，不過我唔明做咩點解變得咁快，諗緊係咪我問題，再對上果個都唔會咁。

我覺得唔係唔拖佢，反而係直接啲問佢

女人成日都變得好快 估你唔到
上一個點？

er正常d 雖然都散左，但係因為價值觀唔同

你之前唔係問過佢 都話鍾意你咩 但只係未開始 個陣你無問點解唔開始？

咁有無諗住追返上一個

我好鍾意佢

找她

唔係我嚟。。。我搭嗲

Ghost 完佢都係忍唔到
搵番佢 佢仍然係想搵我做sp only
點算

係喎 sorry

其實要睇你自己想點
可能有啲人寧願同對方做sp 因為至少有個關係可以比自己有藉口搵對方
但最好就緊係唔好搵啦

點樣斷

直接block 同忍手 都係睇自己肯唔肯做

個朋友成日出黎都係講佢自己D野,例如女朋友,另一個朋友
佢一想關心我,問關於我既野,佢又幫唔到手,淨係識問問問,最後又係冇心機聽我講野,自己走左去
我有時已經轉數好慢架啦,佢都仲係咁問我,搞到我根本講唔到野
點解啊!?

如果對一個人有feel,點樣可以唔係好明顯禁暗示對方

好難喎
暗示 如果你係我女朋友就好 個啲？
未試過暗示

你咁樣都唔算鑽牛角尖，因為你好自然諗到自己好似連朋友都比唔上

搞到成晚唔係點瞓到

有冇同另一半講過？

一陣會同佢講

無，4個ex,會追返既既應該係得初戀 同 剛剛分手lee一個會想一齊返,唔講剛剛lee個啦，初戀都好似拍緊拖成年前出左pool,果時巧合下遇返傾兩句人地話fd都唔想做。所以已經無聯絡。

咁你同岩岩分嗰個完全無聯絡啦？
會唔會因為拍緊拖所以唔想做fd？畢竟你都係佢ex而佢依家都有現任 現任知道左都會介意既 自己女朋友同ex有聯絡喎

所以我無謂搞人啦，如果佢地主動搵返我fd返就好。FF 做SP都好正 不過去唔會再搞9人架啦。咁做好痴線，人地都講明唔好煩佢。

等佢地主動要幾耐我又覺你可以主動問下人近況 少少應該都會理你既 咁好就chok下佢同男朋友點又或者節日個啲講一聲乜乜快樂咁

都話同初戀無聯絡，人地已經block左我whatsapp,又有男友，唔通仲搵人咩，除非佢unblock返我。

樓主好似恐怖情人無心但如果咁block 9我仲call人真係好痴線

原來佢block左你你睇唔到佢icon？

係咩你諗住打電話比佢？

等等先係你叫我搵炸!我無話搵你仲咩笑成咁!

應該係block左啦睇唔正icon!

應該係block左，所以如果女搵唯有打電話!但如果真係block左仲打電話就好痴線!

我唔知佢block左你
係既咩 會唔會係較左聯絡人先睇到icon個啲

打電話真係太過痴線啦wts都可以扮send錯野搵佢

之前有次真係send錯搵佢，佢。。。好似屌7我定點。

所以難d啦，所以果次好似都係上黎連登share過。所以樓主支持我搵ex做SP?睇唔出樓主咁睇得開。

慘 有緣嘅時候自然就會聯絡番
你真係諗住搵ex做sp架？咁都係依家個社會令我睇得咁開 因為真係唔少人分左手會搵返前任做sp 依啲又係你情我願既 你覺得無問題真係可以搵

你講d咁既野，唔怕現任睇到咩?

唔怕阿 怕啲咩？ 比佢知道我可能同ex做sp?

唔知你，佢知唔知你連登個名，會唔會check 手機?

因為我第3任應該知我連登Ac, 所以諗緊你現任知唔知。

佢知阿 我地係依個post識架嘛 唔會阿 雖然我地大家都知大家密碼 但係互相都好信大家 有都唔會睇

你之前個啲都會check手機？

點解會知你ac既？

因為佢check我手機見到。所以你現任都知你account?

佢唔信你所以check你手機？ 知阿 佢知我個名

er都唔關事，佢鍾意check咪check我又無一腳踏兩船。 有既話就再講啦，不過應該唔會!

咁你今次大鍋啦，佢一爬文就知你會約SP。點解樓主好似唔care你男朋友見到，唔明。

又岩 佢要求話要check？

痴線我話依家社會好多人會姐 我唔care既原因係因為我知男朋友知道我唔會搵 自己唔係好接受到 同埋依種行為應該要有愛係入面

愛既意思係如果你仲鍾意就會約，樓主level down會比連登仔話係雞!

但如果分左手 證明都唔愛啦喎 有愛同無愛係好唔同
對連登仔黎講 係女都係雞

你講到咁，仲叫我去約，姐係叫我去死食花生!好在我醒目

咁又唔同講法喎我覺得性同愛係分唔開 但好多人都分得開 如果唔係都唔會有sp 一黎就搞如果你接受到 我又覺得無問題 都係好睇個人